[含啦柒頭] 中國傳第三度採購美國大豆

路透引述交易員稱，中國過去一個月內，第三次大規模採購美國大豆。

有中國國有企業周一(7日)購買至少3艘、約18萬噸美國大豆船貨。其中一名交易員表示，中國購買總數接近15艘約90萬噸的船貨。

有關大豆船貨將於本月至3月期間，主要從太平洋沿岸西北部的港口發運，少量將從美國墨西哥灣的港口出口。

__ __ __ __ __ __ __ __ __ !

又buy time等美國同侵露出弱點

美國會為區區幾船大豆同你支那和好？

美國成功乞求中國購買大豆

習近平表示 上天有好生之德 大地有載物之厚

又贏

中國又贏

都殺豬。。。仲買？

D豬都就黎死晒啦，買黎擺啦今次。

重有14億

買黎炒

除咗豬要食，大豆仲有其他用途嘅

買晒美帝d豆 餓死美國d豬